使唔使去福建幫果度洗劫下？

等佢地咁中意打人丫啦！

點解唔揾大law man.

今日去銅鑼灣，順便過北角炮台山

唔好又企係到圍

有諗過去 但人少就難啲

火係基本

唔好騎劫遊行既人

咪撚睬佢